女子高中生水泥埋屍案 其中一條友又因為殺人未遂拉左

1988年11月25日受害者古田順子（17歲，高3生）遭宮野裕史（犯案時已滿18歲）為首等人以汽車隨機擄人，先製造假車禍再以護送為由，拐騙受害者上車，後監禁凌虐長達41天。直到受害者死亡再以汽油桶灌水泥方式將屍體棄置於海邊。此為日本首例以水泥方式封屍，後續引起一連串的犯罪仿效。

少年C，1997年刑滿釋放。2018年8月19日在埼玉縣川口市的路上以棍子毆打，並以小刀刺傷一名32歲男子遭到日本警方以殺人未遂罪逮捕

咁既垃圾都唔駛死刑